不要夏殺特了!施丹看上史達寧 要靠他重建皇馬

施丹重返皇馬後，整個世界足壇都為之一顫。據悉，施丹今夏將手握3億鎊轉會資金，他眼下正在物色多位球星。根據多家英媒體今日的報道，施丹非常欣賞曼城的史達寧，欲將其招致麾下，認為他是皇馬重建的一個完美拼圖。除了史達寧，夏殺特、內馬爾、埃裡克森也都和皇馬傳出了緋聞。

自從瓜迪奧拉執教曼城後，史達寧猶如被打通了任督二脈，場上的表現越來越好。雖然偶爾也會有短路的行為，但史達寧整體實力已是世界超一流，他在邊路的突破和牽制力讓防守球員很是崩潰。《每日鏡報》稱施丹一直都很喜歡史達寧這類球員，皇馬高層也是如此。2014年、去年8月份，皇馬都派人對史達寧進行了考察。
2015年的時候，施丹曾公開承認了自己對史達寧的好感：“當然，我們正在關注這樣一個球員。”本賽季，史達寧的表現依舊穩定，已為曼城和英格蘭隊打進21球，並助攻12次，相當全面。曼城這個賽季志在四線奪冠，而史達寧將是他們未來3個月內前進的重要動力。

去年10月份，在英格蘭VS西班牙的比賽中，史達寧梅開二度，證明了自己在強強對抗中依然可以主宰全場。英媒體認為史達寧的身價已達到1.2億歐元，但這個價格並不會嚇退皇馬。不過，曼城肯定不會輕易放史達寧離開的。去年11月份，史達寧剛和曼城續約至2023年，他的周薪高達30萬鎊。
近期，曼城很可能遭到國際足聯的轉會禁令。也就是說，曼城在今年的夏窗以及明年的冬窗內極有可能無法引援。在這種背景下，你讓曼城將球隊的主力邊路突擊手送給皇馬？怎麼看都不太現實。

事實sterling已經超越hazard

新世三

哥迪奧拿會唔會賣人俾皇馬

買咁多nigga

成日吹到手握好多錢
到時又俾人抬到個價高一高做水魚

施丹聽定做千古罪人，混濁我皇血統

我地鏝城五虎將都想買

5億都未必賣啊

不看上馬列斯？

牙朗回家吧

看上史摩寧得唔得

我猁到今日都仲係覺得 250 賣得好

當年個價的確就係值個個價

事實係哥教得佢好
留係利佢一定冇咁勁

施丹自己落場都勁過夏世三啦

50m唔會係蝕 利隔幾年再買mane salah都係四千萬樓下

當年賣到50m已經好fatfat 問心個句佢唔跟哥狗邊去到呢個位 利收錢250成材 大家開心

佢留係利嘅話幾肯定無依家咁勁

個樣同d 跑姿
皇馬真係要

即刻調佢去女子隊

賣佢先養到古再賣古,不停養完再賣先做到net spend club

睇屎達寧都係為左睇跑姿

咁樣煲一煲，250就上位變左新世三喇